新手想買二手車操下 求推介

咁多位巴打 我想買架二手車揸下熟下操下車
想問下有冇邊個二手車網信得過或者相熟車行信得過可以推介下？
Budget最多40k 最好有得分期 因為唔想一次過拎咁多錢出黎
另外有咩車款慳油得黎又好揸？
我個人偏向鍾意有hatchback同埋想要日本牌子車
5座就夠 自動波

echo

睇下先

jazz

油秏,安全,維修,牌費上
我覺得TIIDA係最好既選擇.

萬事德3，jazz

認真答
如果40k咁小數目你都要分期, 咁你應該真係冇乜錢
鍾意車個心情我好明白
不過你個case, budget咁緊, 就算俾你買到架車都係就住就住揸, 入油泊車隧道等等全部計住計住咁, 好玩咩?
真係唔係笑你, 都係儲多d錢遲下再諗啦...

Agger
呢個價錢的車，都差不多十年車，就算冇野壞都有機會要執執先過到驗車，到時真係有大鑊野(冷氣、波箱呢類)，你又冇錢整，想甩手又唔抵得蝕一兩萬
一係你先用一萬買架錢七玩下先，壞咪由佢等劏
純分享

分期就要車行買，一係就28car 私讓，再揾銀行借錢，分期俾銀行。

40K ,都係買10年車左右，唔慳油得去邊。
想舊車又慳油，一係買六百幾cc, 不過你唔好預好揸。

預返舊錢整車，唔多唔少實有野整。車始終係一路行, 一路損耗

樓主建議你粗略計下每個月比幾多錢落去養車度
再決定買架車要用幾錢

油錢
停車場月租/泊街牛肉乾
隧道費
牌費
驗車
消耗品

仲有保險中金

萬年操車王，瘋田110 ，一萬內有交易，唔識壞，撞唔肉痛

呢個真
撞左都唔肉痛, 揩花都唔會望

Echo verso 岩曬你
有興趣可以再傾

香港咪養車....泊車同油都貴...不如年年出國際牌去外地操....

樓主 tg我 我有部二手車 睇下岩唔岩

is200 for sure
車爽好力後驅，好正
開行冷氣都係1.5/km

利申：is200車主